# Pizza Case - Youp Koopmans

---

Alle punten van de instructie zijn er in verwerkt. 
Ook heb ik nog Unit Tests voor de Models, Enums, Authenticatie en het aanmaken van de orders gemaakt.
Ik hoop dat het allemaal goed overzichtelijk is en dat de kwaliteit naar wens is.
